邀功既哲學

香港人：自救阻止支那病毒傳播
777: 抗疫成果得來不易

Shithole Chan：派一萬
泛民議員：不理反對派反對派錢議案下，成功要求全民派錢

同反對派鬥無恥，咁樣執雞好唔好？

Bump

政治就係咁㗎啦，唔理你立場係幫人定出賣人
你要清高呀嘛，咁你咪瘋狂俾人執雞，再俾你原本想幫嘅人隊返轉頭

所以泛民輸足咁多年，咪就因為懶清高，唔玩政治手段

就係因為有政治手段所以前幾日民賤聯先瘋狂比人屌呀嘛

係人都知前幾日泛民提出嘅派錢議案係無法律約束力，就算過到都唔一定會派

建制派今次就係輸on9，一早知要派錢，就高調宣傳搏拉票，但係泛民動議嘅時候，又唔想比泛民領功，就走去反對，結果就比人借黎過橋

點解泛民會提出動議？因為泛民見班建制咁大肆宣揚都估到會派，佢地都想搶先領功拉票，反正就算最後無派只係提出動議又0損失嘅，不過到依個時候仲成日都拎9月選舉做口號，真係令人覺得究竟係咪想食人血饅頭

我就建議你唔好睇到普遍香港人嘅民智咁好喇